台灣大選是親共親美的公投 投票率極高蔡英文大勝冇懸念！？〈蕭若元：理論蕭析〉

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

認真要老燒起大啲港台connect條橋

啱啱聽返呢條片
蕭生全中
佩服佩服